{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012733",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송도 파인힐 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前1時までです。 しかし、金曜日まで予約した場合は午後10時以降にチェックインし、土曜日まで予約した場合は午後6時以降にチェックインできます。 また、VIP、VIPツイン、VIPカラオケの客室については午後6時以降にチェックインし、午後1時までチェックアウトできます。 保護者同伴の児童も宿泊でき、追加で人数を申請する場合、1人当たり15,000ウォンの費用が発生し、寝具を追加で申請する場合は1つ当たり5,000ウォンの費用が追加されます。 駐車場は1部屋につき1台が無料で提供され、無料Wi-Fiも使用できます。 写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがありますが、これはDesign Hotelの特性上です。 未成年者として同性および男女同室での宿泊は不可能であり、これに対する宿泊施設入室を拒否した場合にはキャンセルおよび払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "金曜日まで予約した場合、何時以降にチェックインできますか？",
            "answer": "金曜日まで予約した場合は午後10時以降にチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "土曜日まで予約した場合、何時以降にチェックインできますか？",
            "answer": "土曜日まで予約した場合は午後6時以降にチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "VIP、VIPツイン、VIPカラオケの客室について、何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "VIP、VIPツイン、VIPカラオケの客室については午後1時までチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴の児童は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、保護者同伴の児童も宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を申請する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を申請する場合、1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加で申請する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加で申請する場合は1つ当たり5,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋につき1台が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、テーマの異なる客室が割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者同士や男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 453
    }
}